[徵連登巴絲]有無對遊戲製作有興趣既人?

最近都見到幾多整game post , 好多巴絲都有興趣想整遊戲
咁小弟最近搵緊有興趣既巴打們一齊夾左個game project
唔知有無其他巴打想join

現時暫有5人團隊(3 program , 1 art , 1 music )

現在想搵(暫定)2位(企劃+文書)
(負責遊戲細節設計,更新企劃書,update進度, game idea)
無遊戲製作相關知識都可以 只要巴打們有興趣都可以join

另外都想搵(暫定)2-3位一啲識畫畫 2d character / 3d character model
/ map desgin / ui desgin 既巴打
一樣無遊戲製作相關知識都可以 只要巴打們有興趣都無任歡迎

當然有其他技能既巴打都好歡迎

個project 會由6月中開始 8 月中完結
如果時間許可 可能每兩個week 搞個小聚討論進度(自由選擇出席)
主要會用whatsapp telegram group 去溝通

完成後會係遊戲加返巴打們的credit
最後會出一條game play 片
會post 上依到比大家睇
反應唔錯可能會繼續開發
之後去搵遊戲平台上架

遊戲背景大約係煮食探險類既game

如果巴打們放暑假得閒 或者 放工後都有時間既都可以

有其他問題歡迎巴打留言 一有時間就會回覆

telegram :
gmail : kyuuuzoo@gmail.com